新手諗住買車15-20萬左右求推介

如題，請指教。

二手？一手？單車？

想載幾多人又唔知
有無棍又唔知
係咪遙控車又唔知

連佢老母係邊個都唔知

四人車，一手。

大陸車? 日本車?
兩門? 四門? 五門?

Jazz

走轉車行實際

15-20萬Budget
要買新車

都係果幾款揀

韓國車

四門

有冇圖？

得，有個朋友佢屋企開車行

即係邊幾款？

咁樣問唔到架，親身睇啦，各人喜好不同

張買車嘅錢投資 過幾年可以買多幾部車

屋企比嘅啲錢

Cerato

suzuki swift
honda Jazz

要餵到埋口？

最好

咁撚串就咪答佢啦

sor9y

toyota prius prime
睇中左呢部油電車

差D唔記得左你話自己老豆有7千萬添